岩岩兆康落車個位絲打入一入

絲打應該睇緊感情台d po
黑tee白短裙拎住個藍色花花袋
覺得你好pure好true
可惜毒撚格唔敢開口識你
所以想係度相認
做個fd子

我男人嚟

你衣著是？

照下自己個樣

啊叔你企開啲啦
成陣毒味傳到成車都聞到

Ok呀，留低你TG 我add 你

肥絲老師 唔係應該用畀咩？

唔怪得我岩岩一行近少少你個樣即刻扭曲之後彈開

男的也好

藍tee黑色短褲

唔敢照

pm sent

唔好咁啦，個位絲打唔會好似你地咁膚淺
佢會睇內涵的

咁岩？我今日真係著黑tee、白色短裙，同埋兆康落左車

Btw 唔識up圖相認

幾點先

男人著裙

7點左右 往屯門車頭

留名睇相認

比張相嚟睇下先啦

估錯啦

呀叔我驚嚇親兒登小朋友們